【電子4妓】毛芷情你係唔係人

原諒我開多個po
真係忍唔撚到
話說夢兒琴日開台講左D不滿DEER既野 (應該係講佢賣波?詳情唔知遲左入去)
跟住唔夠10分鐘DEER頭馬毛芷晴入左夢兒個台想開尻佢波
夢兒EQ高唔理佢最後佢敗走
跟住佢今日出POST笑夢兒阿媽過左身
咁撚樣都得架咩
本身對夢兒無咩feel
你唔中意人地講你大佬咪鬧番佢個人
但人地呀媽過左身你拎黎笑係咪o撚ver左?

推撚爆佢(1)

推撚爆佢(2)

推撚爆佢(3)

推撚爆佢(4)

推撚爆佢(5)

推撚爆佢(6)

推撚爆佢(唔撚知幾多)

Lm

一陣幫樓主 follow
依家我跟左蔥蔥單野先

關人撚事咩

仆街到咁?

八婆

夢兒好慘真係無啦啦比人針對...

女人既友誼真係得啖笑

平時就可愛妹子相稱，有事就雞飛狗走，昔日既戰隊，今日既杯葛

毛芷晴自己抵撚死果時無啦啦比PDQ提早整走

不嬲唔岩夢兒架啦 呢幾件

推

有冇d咩內幕圖片之類野呀，早d貼晒出黎好過啦唔知推黎做咩

呢排D電妓咁踴躍又多個出黎坦

毛氏無樣無實力 賣咩

又開多范

夢兒係最有心打個個
班女玩杯葛

LM

果個毛芷晴 , 聽佢把聲都知佢八婆到極點

好撚煩成班mk打交

狙擊五毛人人有責

最壞時刻p牌分化狗帶風向

往績：用幾個藍絲醫護人員代表成間醫院
【圖】義士729被大搜捕真相 瑪嘉烈成間醫院都仇視示威者

左膠除左中傷 你肯答味?
大家歡迎用追故模

咁其實樓主冇資格開po屌佢地
樓主自己都消費緊抗爭手足
建立自己既抗爭形象黎屌人做雞博人認同得到正皮
佢大可以唔靠消費抗爭黎屌人係雞

佢係博你認同
並用689 式偷換概念令你
改變人言論

其實真喺唔明點解毛小姐俾deer屌過 deer屌其餘隊員「佢哋都搵唔撚到錢嘅」 但可能毛小姐唔知佢有屌自己
所以覺得喺好朋友 仲幫deer屌啊夢 總之都喺一班八婆臭雞唔撚識尊重人 偽黃可恥 CGA中資紅底 繼續偽黃啦 臭雞s 口上說是香港人 身體卻是中國撚

我見2019 成個PDQ都冇左呀毛，唔知咩事

究竟邊個打邊個

除左deer之外

邊撚個最正

有冇人完全唔識佢地

有留意開先識佢地 , 冇留意開唔識都好正常

其實本身成件事好簡單
就係細包太戇鳩同埋三妓係度物化自己
但係點解而家延伸到PDQ內亂？

推乜撚 推行動post好過啦

幾大仇口先會笑人老母過身

ptgf more 爆多d推到d電莖雞收皮

佢有無心打我唔知

佢鑽五elo排到打野求我朋友換位比佢打中路
跟手入game比人打到爆線1/9/0就開鳩隊友波就真人真事嘅
可能佢大師諗法佢隊友跟唔上啦

利申我朋友真係唔係我

mk妹齊打交

因為講起個幾條女之後 啲人再爆料啫